\begin{center}
\index{Kvinten}
\subsection*{\large{\\Kvinten}}
\end{center}

Tjim-tjoo faderittan, fem fingrar iiiiiii...\\

I Finlands djupa skogar, där får man supa gratis,\\
bomfaderi, där får man supa gratis.\\
Där blandar man bark i både vete och potatis,\\
bomfaderi och faderallanlej.\\